［警世］對方都知到6點就有路支援

所以佢會封路
同盡量6點前ko你

要做1）諗定多過一個方法去，即使要行路都好

要做2）準時出發，做足休息

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

天光前會總攻擊

樓主諗法好正路
班狗時間都無多..